想買部notebook,要性價比高有乜選擇？

搵咩牌子好

acer 用料差, 易壞
但性價比真係最高